【重要通知】抗爭不割蓆手冊

鑒於連登仔貴人善忘，口講不割蓆、不分化，但成日都被網路打手帶到風向，從而開始互屌、內亂。有見及此，我風紀委員會上傳內部運用已久嘅【抗爭不割蓆手冊】，供大家參閱，並希望各抗爭者引以為行動總綱。以下為正文：

情況一：【前線做咗柒事，被對家瘋狂宣傳】

對應手段：做文宣，製造大量非全面資訊，以假亂真，屈翻對家轉頭，唔割蓆。

情況二：【前線乜都冇做過，但被對家老屈】

對應手段：同一天內製造大量對對家不利之消息，如政府受外國政府操縱、黑警想脅天子以令諸侯等，很多人都是不會fect check的。利用此優勢將不利消息全部壓下，有利消息浮上水面。

情況三：【前線做嘢好有效果，但冇人知】

對應手段：做文宣，宣傳香港政府已失勢，抗爭勢力將於短期內接管香港，並擁有與北京政府談判的政治能量、條件，務求令牆頭草加入我們陣營。

如此類推，咁先叫不割蓆，總之保持兩大原則：

好事要四圍傳

柒事要冇人知

睇完幫手推，逢親抗爭日子都推上嚟，咪撚再割屌你老母。

10

9

8

7

捉到共狗又唔想就咁放走，
用幽默手法嘲諷羞辱就夠，
貼住「平反六四」罰坐，
破壞證件、報名參軍之類，
顯得有文化又收威嚇之用。

懲罰並唔一定要流血，
有時只需要取其象徵意義。
檯底點懲治黑警都無所謂，
但檯面一定要好好睇睇。

【反省與建議】「俘虜」處置提案

6

721 811

5

4

push

識玩
不過最後一句就算喇，相嗌唔好口

太嬲，下次會保持冷靜

唔好恥笑自己人 亂屌人喇
(正視聽 有圖)(以理服人 唔係去屌人)機場兩日既結果

Push

推

托

核爆都唔割

明白

求求大家幫幫手
緊急 8月5號 深水埗 有冇手足執到？

對 為何做了事 就算是外人看起來是錯了 但我們反而不是做文宣減少前線手足輿論壓力 而現在卻是不停在指罵 核彈都不割成為了最大笑話

醫生子

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

612 721 811

818銅鑼灣見

［鬼城online]首先唔諗捉，但必需考慮捉時嘅共識！

不割蓆！！

就算你覺得前線做嘅野超出你接受範圍，但要記住大家都係有個共同目標，唔洗下下因為你覺得太過份就起勢指責，仲勁過對家宣傳，CCTVB同政府真係多謝都黎唔切

唔割

無錯
同時反Tvb行動要堅持
始終Tvb太多廢老睇 公眾場所又大部分都播Tvb

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

推

順手屌你地老母 由鳩班義士變condom

唔該幫手推到黑警做唔到証人

我係一位EMAIL左各泛民議員懇請搞818遊行同聯署既網民

關於呢幾日我有野想講

612 721 811

不要說咁樣會失民意，試著說，下次可以做好啲

文宣一定要spin返去對家問題，唔好再講我地要講真相
真相交比記者

鬧手足對抗爭有害而無益

不割蓆實際行動係即時檢討與糾正
錯就要認 打就企定
今次 [做法唔完美，可接受，但亦都要改善]
對於譏諷既 post "柒咗" 或 分化風 "好失望" 等等一律不予回應

瘋狂文宣

pish

推 咪撚割蓆

推呀

前線都要聰明啲，唔好攞左免死金牌咁，做錯左就要和理非負責兜

推！

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
[size=4][gold]欣賞大家喺重要關頭都不割蓆！不分化！核爆都不割！[gold][size=5]

唔好再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

去機場文宣區 不捉鬼 只接機 不阻飛！

先po證據為實，唔好再信tvb，非禁區範圍，黑警無故闖入。
黑警又想搞女途人，結果被勇武人士英勇擊退。
黑警甚至拔槍還擊可惜手腳乏力一度企都企唔穩
市民成功拯救女途人
係呢度必須對勇武有一個肯定，勇武好波，振奮人心。

有一點

我雖不讚成不嚴謹的宣傳內容，但對家使的如此出神入化，我亦只好同意！

多謝

推 大家放下成見，保護隊友先，之後再檢討！

異術殺人不用刀，只要利用文宣傳播，就可以重創無良政府於無形，要分化敵人，團結盟友

岩，真係要學對家

pushhhhhhhhhhh

支持每次都要推番篇文上黎

要記住中共係冇道德底線

以為自己出po
幫手推下，P牌狗人微言輕
［道條撚］錫春袋都唔割係指：錫春袋冇做錯到！ 錯既係過街老鼠春袋太臭！

同意，做 pr就係咁

我知道連登好多大學生，應該一下子就學識

721811

一句講晒，所有嘢都係卧底做

唔完美..可接受..要改善

不分化

“無大台的下一步! 無符號(semiotics)!”

612 721 811
818 和理非assemble!